達哥送車又送樓，咁好兄弟邊到搵？

達哥我求下你告柒佢好嗎 你當幫我地一眾兄弟出啖氣，追討番自己應得既賠償好嗎？我地應丞你只要你肯告佢，我地唔會嘗試起佢底，唔洗佢受咩壓力

留名等睇活backup 佬年薪過億

達哥開善堂

唔起底點告呀

民事黎架，警犬唔會幫你chdck ip

出律師信俾YouTube